2021年香港人進入神根國家要簽證

非神根國就要
類似加拿大、澳洲嗰d ETA

google 完人地2016已經決定要整
專門俾啲visa-free countries 用

連美帝國 加拿大 大日本帝國都要
係咪聊交打?

BNO 到時都Brexit

Will British citizens be required to have the ETIAS authorization?
Since the UK is going through the Brexit procedures, it is still unclear of what the conditions for Britons wishing to enter the EU will be. However, the British are very likely to fall under the ETIAS program.

As the negotiations for the UK leaving the EU proceed, the situation will be clarified and British citizens will understand whether they have to get the ETIAS or not.

小日本

bno都無visa free？

I’m a United Kingdom citizen; do I need ETIAS to visit an EU country?
Currently, ETIAS is not required for nationals of the UK. However, ETIAS is required for extra-national passport holders of the following:
British nationals (Overseas)

洗唔洗收錢？

搞呢啲擺明係國家CAP水

同埋搏少部分人唔記得搞 然後航空公司同酒店就可以賺錢

根本個個國家當旅客係搖錢樹